71遊行 銅鑼灣羅曼美酒店開放「補給站」有需要嘅時候去個到抖吓

唔知係咪已經有人po咗 不過再推吓啦
我做唔到好多嘢 起碼我可以傳言
71遊行重要 不過如果唔保住個身就咩都無用 銅鑼灣有個補給站可以比所有人入嘅 不過我估唔係話好大 不過起碼有個位比你抖一抖

想上去就打 57078851

地址：銅鑼灣渣甸街人人大廈一樓
如有需要嘅巴打/絲打就去休息

今晚同71⋯

加油

係二百萬加2

RIP 一個都真係嫌多
加油

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切